一人一個人生污點

讀過CU

入左呢個post

晨咁早以為學校無人，入女廁比同班女同學見到

F2走去抄個幾好樣嘅師妹牌
後尾都冇搵佢了
覺得自己真係好戇鳩

我year1都覺得入撚錯中大
唔單只學生質素唔好
連中央莊啲仆街影衰晒中大

每日都中大好鳩煩

拖錯女人當係自己老母

真係咁差

係，好撚失望，起初仲好期待

中伏同個矮毒撚出街

同肥婆拍拖